黃之鋒：我已預咗被清算 拜托大家最低限度要將上年五月尾六月頭做過嘅野搬返出來做一次

【524前八件事 —— 從反送中到反國安法，拜托大家最低限度，要將上年五月尾六月頭做過嘅野，搬返出來做一次。】

一、昨晚紅磡天橋擺聯合站，反應係唔錯既，但記得上年五月尾坐監既時候，每日睇報紙就見到勁多聯署、文宣同埋自發街站遍地開花，既然國安法比起逃犯條例痴線十萬八千倍，家陣疫情將近尾聲，想呼籲大家全民街站，大佬網上大家嗌曬救命，好多人可能仲望住昨日跌既股市，街頭數目真係要多過上年六月九日前。

二、無單張唔知派乜？岑敖暉 Lester Shum同埋八鄉朱凱廸 Chu Hoi Dick昨晚砌左份反國安法單張，再三拜托大家拎去印，唔洗問佢兩個架啦，直接download就得： 另外，乜野貼紙周街貼、海報周圍痴，都好需要文宣手足量產，最好Youtube戰線既朋友都幫手，我地用上年暑假既節奏去應對中共接下來既攻勢。

三、仲有跟開教育議題同埋串連學生既鄭家朗 Isaac Cheng都有同我講，近排教育界同學界清算得咁痴線，查實都會激發大家想做野，咁就麻煩各位校友、家長同埋學生，幫手夾辦學團隊表態；雖然聯署好可能今時今日既作用呢，點都無上年五月尾咁震撼，但至少各校反送中關注組，又係時候郁返，尤其係差唔多考完DSE既學生。

四、去到國際戰線，西方媒體社論發功、美國三大報頭條全撐香港、國會議員排隊相繼表態、國務卿正式發反對，國際關注呢兩日返曬來明顯，我同周庭 Agnes Chow Ting接訪問接足全日無停過，從英美加法德韓日，去到印度土耳其以色列俄羅斯巴基斯坦既記者，都問緊我香港發生乜野事。國際線人人都可以參與！即刻入：

四、街頭點搞呢，就大家都明好難畫公仔畫出腸，但我覺得呢個「524遊行前需要解決既四件事」（ 寫得非常好，裡面講既幾個問題要傾，而且要盡快聽日前有共識，如果唔係聽日都唔知點好……總之。用唔同方式日間谷人數，至於夜晚就返西方時區一定要用Twitter戰線，呢個週未一定一定一定同國際社會講，香港人會繼續抗爭反擊國安法。

五、無論係「Time is running out in Hong Kong」定係「It is the beginning of the end of Hong Kong」，都係我做訪問時會有既講法，對比起上年都有兩、三個月時間煲起反送中，依家真係極限挑戰，逼香港人未來兩、三星期，從疫情既氣氛，近乎由零開始，唔該大家要將上年五月尾六月頭做過嘅野，搬返出來做一次，仲要做得更好！我地有上年既經驗，應該會谷得更好，快手，盡做。

六、搞成咁，九月選舉有無用？我既答案係：「仲有。」如果仲有投票日既話，無論點DQ，選舉仍然緊要，因為佢確立到國際線同街頭既香港民意基礎同認受性，可能大家身處香港唔覺，但國際一定咁睇。我永遠唔會忘記大學保衛戰炮火連天，唔少記者問我沈默大多數點睇，又話香港人Go Too Far應該反對示威者武力下省五千字……否則會失民心，點知選舉結果贏到開巷，全部質疑批評收曬聲，更唔好講美國總統就係區選大勝三日後簽法案，令《香港人權民主法》 正式生效成為法律；至於制裁，除左若然未報只係時辰未到，大家都明就算制裁鄧炳強凍結西方國家資產，唔代表中共就會立即收回國安法，總之我會盡力同眾志駐華盛頓常委敖卓軒 （Jeffrey Ngo）夾，努力緊。

七、問都唔洗問，全民共識Top Piority，目前最緊要最緊要呢，就一定係要拉倒中共喺香港實施國安法，成數唔高，甚至係低，我知，但上年反送中，大家6月11日，咪一樣有咁既心情，唔係咩？如果睇完以上呢段字，大家都仍然唔太知有咩身位，唔想自己一個做到乜野，歡迎發訊息去羅冠聰 Nathan Law、觀塘願景 - 梁凱晴 Jannelle R. Leung、 張崑陽 Sunny Cheung、何桂藍 Gwyneth Ho既專頁度話想做義工，街站、聯署、文宣、網戰、國際線，大家一定有排忙。

八、最後，想同前日開始 unlike Facebook page，Instagram del相既朋友講，你地洗唔洗驚到咁？驚又好，灰又好，人之常情，我都會擔心，當然有壓力，但洗唔洗去到咁既地步呢……細心諗諗，都知國安法通過之後，頭十個、一百個定甚至一千個清算對像，都無你份架啦，反而我都預左榜上有名，但依家咪又係生勾勾喺香港，打左成篇野比大家睇。唔係講到好有希望，家陣形勢當然差到爆，仲要今鋪國安法，大家都知擺明係要清算國際線，但既然時間無多，就只能兵來將擋，同大家一齊留守香港。
------------------------------------
儘管拉人封艇，取締眾志不再是空談，留一口氣，點一盞燈，拜托大家幫忙延續國際戰線血脈：
存亡號召，絕不撤退。

Source：

Push

524只係開始，絕對唔會係終結，69之前都有好多準備功夫同幾次遊行先令到過百萬人出黎

今次要坐幾多碌

唔知做咩都可以入去幫手做任

Twitter各國政要發聲支援香港！無人推！

copy that

Pishhhhh

三百幾位區議員係時候發揮佢地既作用

美國下馬威率先制裁九間中國公司，涉及違反人權。

524 港島見

下議院已經發表咗聲明，佢地都應該要更積極加入做埋本地國際文宣戰線

頂撚住

再冇退路

好多警犬入左嚟

收到

【預演獨立】香港共和國成立一刻，你作為香港國民應該點樣歸化成香港籍？

自由和平旗

根本要開街站啦 兩個議員一組都開到百幾個街站

推

佢真正係：留低要比離開更大勇氣

真，上年自發一樣周地街站，今次有埋區議員無理由做唔到

今鋪真係end game,支那已經仆街邊緣
再黎一次反送中規模嘅抗爭我地就有機會贏

We have to make noise so that reporter can take photos

曼特拉都要坐廿幾年監先可以光復南非啦

咁啱嘅

咁啱立場姐姐同之鋒都講緊同樣既野

個timeline應該係上年六月尾七月頭?

1. 全街文宣
2. 全球登報

做定熱身運動，明嘅就明

up

我懷疑嗰啲人唔係驚，而係準備跳船投共啫

仲送頭？

佢講緊一開始個堆連登仔街站，記得4,5月都一早有

我想知俄羅斯會唔會出聲 定佢地無資產無公司喺香港

佢走左同柴玲有乜分別

所以大家做嘢

推呀！

PUSHHH

中共要搞你有邊個真係安全，康明凱桂民海都賴野

文宣 登報 街站 記者會

香城所有師gogogo

1-0

仲講選舉

今次入去坐都唔知幾時先出得返泥

寧化飛灰

你要做最悲壯事情，就係觸動國安法，其它我地會做

光明香港 時代革命

全民街站

PUSHHHHHHHHH

我想屌你拉PO多D黃雀行動星斗市民真係唔知可以做乜

Pish

好撚好笑？

好擔心G峰

Gphone

真係有啲擔心佢

雨傘個陣走左大半啦

走啦
無必要
就算真係打都唔係依一兩年的事

真係好好笑
要捉你點都走唔甩
唔係捉你你like左邊個wfc咩

聽日唔殺狗就唔好出

524

之鋒走啦
做海外流亡領袖

五月二十四 重新開始

唔洗覆呢d人

港共法官唔放人

你可能重細，唔清楚當年背景

當年港英政府其實係默許，所以先會有成功基礎，你唔係認為軍政府會

梁家傑都一早賣晒物業

你覺得唔敢？

支持 聽日見

美國大使館入面有隊海軍陸戰隊

黃之鋒上年呢個時候坐緊
佢坐多次人生應該又會精彩啲

仲有好多人又玩膠鬥紅又驚呢樣嗰樣
抗爭得就要有準備比人拉架啦 最基本野黎
唔好覺得人地唔刪野就係勇 只係你唔夠決心

gphone

ghone

希望之鋒係立法前流亡海外

美國駐香港總領事館內設有美國中央情報局分站，並由美國海軍陸戰隊使館警衛隊把守
你攻入去，真係可以開戰

當年係靠黑社會？依家仲有邊個字頭未收編？

要頂置

明白

524港島見

黃之鋒暗示：最低限度係好似舊年咁，今年要再升級，打狗殺狗

立左國安法直接拉佢返大陸 日日灌輸愛國信息俾佢 好快佢就變成愛國河童

留得青山在

推呀屌 文宣 做野

GPhone

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

推呀！！！！

push

直接被浮屍人 被跳樓

後生仔
走先
remote再想辦法救我哋

Gphone都無絕望 你地絕望？

佢話咗唔走啦

講真35+唔係真係想入去，
係做口號等 DQ，
等對家淆底 DQ 俾外國睇，
何況投票好難咩，
我真心唔明唔係鬼點解要唱淡

名人講哩啲
大把人睇住

根本係唔出名嘅無名市民先最驚

傀儡冇得話事 冇計

唱淡不嬲都係連登少數人姐現實根本無市場，更加無人單純覺得投票就可以贏

當個刑期十年起跳 你覺得大把人睇住又點？你睇返終國民運人士

入大使館避住先啦,到時撤橋跟使館人員走

劉曉波夠大把人睇住啦最後點同埋話明無名市民就無乜打壓既價值

甴近平

講到非常好 唔係空談闊論

Pushhhhh

又一隻曱甴
人哋走就話人哋煽動年青人入獄
人哋真係諗住入獄就話人哋係傀儡
支那人真係任你噏
我俾幾十個你入去坐返十幾廿年啦

屌，一定出來示威，香港一國兩制真係玩完

Gphone真係成熟咗好多
好欣慰

5月24要出來遊行反國安法

美國睇個勢必取消

人多就無有怕，從來都係咁

On9 你比就要？
除左五毛曱甴 係咪唔識其他字

我覺得難 d..... 🤔

直接送返大陸啦

Sor 我想表達喊

三個月後
河童 ：
我愛黨愛國 中國香港一國兩制 支持中國香港武警 支持中國香港國安 支持中國香港武警

燒生話會坐成世

pish

Gphone真係得
眼前路 冇身後身

承你貴言啦鋒仔

Be water my friends

和平理性自由有創意
係香港人特質

使出香港人大技，破佢老母限聚令
排排企人鏈，保持兩米距離
1000人、10000人、100000人、1000000人
抄佢老母標、抄到佢天荒地老
彌敦道出九龍大老山隧道獅子山入口再出港島太平山
同我罰抄
抄到無紙

呃佢老母ot錢

法庭忙到甩轆
最後原來得個吉
乜都唔洗罰

鍾意講咩玩咩都係自由意志

借個位黎

p牌仔講人鏈，五毛極速負皮，說明了什麼

兄弟努力 各自爬山

第2個post就迎來五毛，何其光榮

同意幫推p牌推唔到

推啊

之鋒唔走係因為美國個邊配合有劇本
大家要比國際社會睇到香港發生緊咩事，先可以令美國做到更多野
肥佬黎都未走啦，唔通你地以為佢地係度等死咩on鳩

p

Tui

擺街站教市民咩係社交距離

坐言起行，即場示範

排排企，保持兩米距離

一個唔覺意人太多
1000人、10000人、100000人、1000000人
十八區相連添
無辦法啦香港地少人多

借個位黎

p牌仔講人鏈，五毛極速負皮，說明了什麼

兄弟努力 各自爬山

第2個post就迎來五毛，何其光榮

同意幫推p

push
524 港島見
527 街頭見

PUSH

推 gphone加油

大家該歸隊了

走啦
孫大砲都要出日本, 之後先返黎
坐監等D老人家坐啦

要入獄25年㗎分分鐘
唔想佢變香港劉曉波

肥佬黎俾法庭禁止離開香港
尋日先有新聞佢想申請豁免

走啦，喺美國都可以繼續抗爭

子彈長期供應

出黎啦香港人

##心戈土

支持gphone

冇得退
要面對

一齊行
一齊撐

GPhone一定會被寫入史冊

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請推post及分享給身邊黃絲朋友

聽日, 港島, 巴士站
熟港島巴士線既人快D俾個number同總站位置

區議員帶頭擺，召集居民幫手，普通人可能開唔夠半個鐘就畀黑警搞到收檔

Pushhhh

721831101111

去秦城參觀

你覺得敢美帝大使館喎

G phone加油，撐你，要俾人知攬炒主導權響我地手上，唔係佢地話事，係我地自己要攬炒，我地就黎贏

Be water

[正視聽] Reddit 戰線絕對無你哋諗咁廢！

老豆講，gphone，作為香港人，多謝你。

但你，真係要留有用之驅，作有意義之事。

我唔知其他人點諗，但我覺得，你有精神領袖既氣質。

講到呢度，你都知中共最鍾意點對待啲精神領袖。

你仲後生，對抗極權，最需要，是教育下一代。

請留得青山在。

柴灣人奮鬥緊

頂住呀香港人

借個位，連登黑色五毛風向警告
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下通過，美國才有做野的理由。大家小心。

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

再借個位
唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

Pushhh

A

S

W

天K會唔會再冇得放監

站在街上的你請善用行走的文宣

呢兩日已經有港奸擺簽名支持國安法街站, 附近仲巧合咁有一小隊既黑警「巡邏」睇檔, 好明顯支共港共上下全力配合, 用盡國家機器去宣傳淡化國安法

求下你去外國領事館申請政治庇護啦

留低咪變咗劉曉波

其實要查一早查咗
使等到今日咩
依家先刪有屁用
一早有曬record啦

Gphone要保重

[行動post]524口號要簡單直接

屌，真係想美領出海豹綁住佢走，唔走死硬，老共鐵起心有咩做唔出

其實gphone作為香港民主運動嘅國際吉祥物，我真係寧願佢離開香港，喺外國繼續幫香港人打好國際線好過坐監咩都做唔到

香港人自救

可以的話，真係想夾佢入貨櫃運佢過老美。

好似當年司徒華佢地救果班民運人仕咁

擔心佢比國安捉

祝你在亂流下平安

唔反之鋒了

希望gphone無事

以暴制暴 唯一出路
香港獨立 你我有責

we cannot save today, you can save the world. pls leave, it must be you.

全民文宣日 Share24號、27號同國安法嘅文宣出去呀

兩步share文宣
入去揀張圖 㩒share去whatsapp 就可以send哂俾親戚朋友同各大群組

可以，Keep住做，唔需要自我審查，反正點都唔夠紅二代紅

民族自強 香港獨立

[重開][行動post]524口號要有目的 要簡單直接

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請推post及分享給身邊黃絲朋友

briefing:
聽日呢, 9成9人都係行街架啦, 黑警好快就搞亂個場, 俾人驅散後就嘗試叫大家5x聚人, 坐爆5x車, 企爆5x站, 祝大家平安回家

G瘋會唔會成為下個昂山素姬

佢五毛黎

REMAKE!!

行完走，唔留守

524 sogo 見

其實基本上如果真係要計 起碼香港有六成人都要去集中營

不過擔心嘅就係 佢除咗拉高調嗰啲領袖再拉多幾個random nobody 咁樣就已經夠殺雞儆猴 普通市民知道佢哋可能都係the next one

RIP

認真
黃之鋒 同 梁天琦都係 新香港最後希望

無人會怪你暫離依度架 ...

呢場係end game但聽日唔係

盡做啦，抵抗到最後一刻

走啦，冇人會怪你

聽日最對題嘅口號：
一國兩制 名存實亡
拒絕國安 制裁中共

香港最重要係香港人，你勇武五分鐘
你就少咗幾萬個五分鐘繼續救香港
任何行為請三思

佢都係敏感地方來
香港資產要被審查
自然唔多

其實gphone果啲應該要走
香港人先知驚
咁樣等清算真係唔值

我撐習近平全家仆街死

點會 奴畜 一句有得點 就完 之後就變支國人架啦
唔會期待班垃圾醒 正如你都唔會期待小粉紅係一個正常人啦

各位，出啦

Push，香港人準備好未？

啱

其實係，但可能無咩人記得。6月9之前 ，喺3，4月都有幾個反送中既遊行，都係好似得十萬人到

我記得百萬之前最多人數既反送中遊行係13萬，一開始得幾萬

好耐冇見

你重記得我

係時候番黎喇

重記得煲底之約

中共一直訓練港警打香港人表忠
原來就係為左今日
呢件事已同過去唔同層次
睇下班狗係咪照聽話

GPHONE寫得好好

之鋒： 我都預左去死 你地呢？

佢係大陸立法，你可以做到啲乜

好多人都驚...

但希望香港長大嘅狗睇清楚

你地下一代一樣受苦，共產黨唔會同任何人講感情

科學抗爭必勝法

推！

強推

國際線文宣等我打

Up

佢真係要走 唔好為左畫面好睇比人拉 今次一拉就十年起計

Gphone 唔留得係到啦
今次唔係坐香港監咁簡單呀
唔走博攞諾貝爾獎咩？

加油

gogo,領門一腳，送佢一程

點解攬炒巴個PO跌得咁撚快

唔好524 少人就心灰, 真係好似置頂咁講

it is only the beginning

係嘪，我出一出去再入返跌咗幾格

大家都要GET到呢個MESSAGE

攬炒巴個朵都無人聽

囉***

係咪個bam圖出事

連仔係其他PO DEL緊佢CM真係唔BAN

都話j圖唔會bam ac，都冇見過有人出事

得早洩先會咁ON9

你清算係你既事， 佢最叻推其他人上路

自己申請 同李柱銘一樣， 但未夠班連在一起講

之峰

都唔係第一日嘅事

走啦 走左仲有係外國一齊打 俾佢拉左就成世 個個政治犯唔係死 就百病纏身

Molamola

講呢啲嘥氣啦
佢了過去美國肯定終生政治疪護
肥過吾爾開希

推 要見到大家呀

熱門

推呢個

69 616 721 811 831

pushhhhh

推一個

推多野

二不離三

打好場波就唔洗擔心

點解香港獨立唯一出路未有英文？

puau

咁落去之鋒有機拎nobel

機場大叔，文念志味又係比人拉左

推
手足歸位

524香港人 唔易死

Tui yi tui

疫情都過
唔好再俾藉口自己

We shall never surrender

呢個遊戲岩岩先開始

請為明天所有手足祈禱及祝福 和勇不分 平平安安

寧願gphone 走咗先
冇佢國際線會難打好多

Pisghh

但可能未入到大使館就比人捉左呢，隨時突擊上門封艇…

搏盡無悔！

再推

gphone 走啦
去到外國先可以繼續唱衰共匪

港島見

幫之峰 推

要出呀!

留一口氣，點一盞燈

524 527

畀人收咗護照點走呀

今日要行動要target 咗所有cctv 先！

打倒共產黨，世界第一恐怖主義組織

偷渡返大陸

星期五一野跌穿2萬3
反映左已經有人驚
雖然香港都多阿Q

Media War is 100 times more intense , complicate, and sophisticated than street fights.

That's why CCP has put so much $$$$ and people into it! That's their expert area for decades !!

Be careful....!!!